見到寵物店同住家繁殖啲貓就覺得好慘

幾日前經過寵物店見到幾隻布偶貓好活潑好得意。

有隻個紋好似有隻蝴蝶係對眼到咁，就覺得好治癒好想帶佢返屋企。

返屋企上網研究下喇，就揾到個自家繁殖岀讓嘅比寵物店平好多，咁就whatsapp 佢睇下喇

一睇就岀事喇

啲貓b好似奴隸咁瑟縮係個盒到好似好驚咁

貓媽個樣又好似好可憐咁

睇到我好心up

我都知我唔應該揾呢啲貓販子，所以我都無理佢

頭先佢腥左張圖黎，係一隻15個月大嘅貓女，未絕育，雖然真係好可愛

究竟應該救佢脱苦海定扺制貓販子？但後者隻貓就可能淪為生仔機器

testing

我地保護唔到所有野 保護眼前嘅嘢 做個偽善嘅人就夠

麻煩請廣傳

想問下邊間自家繁殖既